В этом репозитории складываются наработки технических специалистов креативного агентства [Redsoft][rs]

[![Redsoft.ru](https://redsoft.ru/images/logo_big.png)][rs]


_[Документация по разметке этого файла][dcs]_

[dcs]: https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo
[rs]: https://redsoft.ru